鮑威爾 270頁報告證外國干預美國大選 , 建議總統動用 IEEPA

IEEPA 國際緊急經濟權力法

國際緊急經濟權力法（英語：International Emergency Economic Powers Act，IEEPA，Title II of 美國聯邦公法第95–223號，91 Stat. 1626，1977年10月28日頒布），是一項美國聯邦法律，授權總統宣布國家緊急狀態後規範商業的權力，以應對外國的任何異常狀況或特殊威脅[1]。該法案於1977年12月28日由美國第95屆國會會議通過，並由吉米·卡特總統簽署[2]。2018－2019年中美貿易戰期間，美國總統川普稱將援引該法要求駐華企業離開中國。

* 簡單啲講 , 可以凍結相關國家及國內勾結組織或人員所有美元資產

⋯⋯⋯

Sir Do It!

主流媒體看不到的新聞
然後啲人就問證據呢

侵侵要贏了

咁應該最高法院的元老級法官又唔受理啊 係因為啲證據太深奧佢哋睇唔明 定係全部都比deep state收埋晒？

次次呢啲post愛侵力都係威係勢
過多排就會變binc post

推

廢登力，只要人型蜈蚣一人一句呃自己

就自我感覺良好又贏
撐侵就係低能白痴弱智

今次d料幾堅下

好大機會1月6日推翻美國大選結果，直接宣佈進入軍管狀態，甚至取消今屆美國選舉

文件 link , 英文高手幫手睇下

好悶呀，你地打啦Zzzzzz...

一仗功成萬骨枯 一係就亡黨亡國回歸中國 一係就守護憲法 美國人自己揀

等睇又無咗件事 拜登平安登基

Merry Christmas and Happy New Year

次次都吹到好大

我覺得主要問題都係出自特朗普，感覺佢猶豫不決

田納西州爆炸案企圖毀滅大選舞弊證據呢單野
直頭係恐怖襲擊

咁都仲唔係戰爭行為？侵真係令人好失望

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

膽怯侵
乜都唔敢做
由撐佢, 轉軚了
接受現實, 做順民

佢哋唔會回

唉
又來了

即刻個腦：
Do dodo do do do dodododo
Do dodo do do do dodododo
Do dododo dodod

依排好靜咁。。。

轉軚 ? 其實你支持緊乜 ?
可能會輸就唔支持本身就係缺乏信念嘅垃圾

覺得有一股肅剎氛圍，狂風暴雨將臨嘅氣壓
Trump 派放風商管
兼預先放言叫人儲糧儲水
同一時間
習派對冮派金融掌門人全方位包圍予以滅頂重擊
香港政府離奇地千方百計預先提告
軟硬兼施要求所有市民，做冬，平安夜，聖誕，除夕
都唔好出街 （四五個月前香港日日百五單確診都冇咁做）
個阿太仲話唔想喺街見到咁多人

好難唔令我胡思亂想去諗
係咪 deep state 同 江派會因被揭破真相
走投無路下一拍兩散搵老百姓陪葬㗎喎

又ff

本身，，，你有票嗎？

無既話，你由始至終只係花生友

證據呢？

最緊要係選舉主任判斷有外國干預

好似話朱利安尼同佢唔啱呀

佢個團隊係忠誠愛國者

肯定 6/1 睇埋邊個係鬼 一次過拉曬去

LM

#Patriot

先叫條儍婆攞個聲稱由特種部隊係德國撽番嚟嘅種票Server睇睇。

用五毛睇法做指標？
咁你地唔好屌泛民啦，都同五毛睇法一樣

你有票投完都可以唔撚計你
講到好似有票就唔係花生友咁

講咁多 做戲咩
唔會發生

打未呀

廢登力繼續逃避

呢個post好多留言都睇唔到

廢登力無視

推

Just do it ! MAGA

侵侵唔出拳頭
邊個幫到佢

美國總統川普trump連日刻意轉發 反中共宣傳片

等左差唔多兩個月

美國民主黨班人當睇唔到
基本上可以認為佢地唔理憲法立國既原則
可以用既都拎出黎用啦

dont dont give me hope

Sir , go ahead

sir this way!

sir this way

證實支共搞選擇，立刻開戰

如果推翻唔到呢？

冚包散

No,係開戰！

真 雖然我都係撐侵 但係而家都係直接等結果算
睇咁多呢D野 最後好似有8成都冇成真

出完報告之後可以點用？

慳番啖氣啦

係就快啦
就快交接啦

推！！！！！

一半會㨂回歸祖國做美利堅特區

我侵又贏

唔好再畀希望我。

早d抖啦
我覺得侵侵自己都會走人，之後再算